麻煩巴打絲打幫幫手，呢d人點搞

某人：
我？冇病呀
抽血？屌你老母我冇病做乜要比你抽血啊？
食藥？痴撚線既你地，當我白老鼠咩。
睇醫生？我自己都屬於醫護行業啦，睇你老母咩
屋企人有周身唔舒服？
屌， 我西醫中醫都識啦，咩鬼寒底燥熱我都識咩來。
食保健品？我推薦你食xxx牌子啦，內地高官都用呢個，好難先買到。
我：係呀係呀你好撚勁呀，鬼唔知你老母係女人，不了不了
但係佢真係有病，唔撚去睇醫生

由得佢